放：蕭邦鋼琴大賽winners concert門票一張

有無琴人有興趣10月去波蘭華沙睇International Chopin Competition？我有一張10月23號晚既Winners Concert門票，價值HK$450左右
因工作關係10月底行唔開，唔想浪費左個位 想睇下有無知音人想去，我都係原價放打個和

有意tg: alwynyoung

一張

咁我本身都係一個人去

照450$ 放？

係，唔好浪費個位就好

想要

Chopin 大賽喎 幾年一次 甘難得

我照排隊先

原價咁蝕？咁難得緊係賣貴啲